尋日太古廣場守緊個陣有個男人帶頭唱今天我

唔知點解覺得好撚羞家 比外媒影到

真係柒出國際